有冇人知條女咁做咩意思

是咁的
話說新年成功約到女神出街
出街嘅時候我買咗個LV手袋俾佢
個手袋成兩皮幾野，我兩個月人工
錄完卡見到佢個樣好開心果下我好滿足
到而家大約兩個星期左右
今日返工又見到佢帶另外一個手袋
而且開始對我冷淡
請問我應該點部署
想keep住女神對我嘅熱情

On9

？？？

2皮幾野 兩個月人工？

係，我喺佢公司樓下做保安

on9無上限

我係樓主同事 佢好有心追女仔的

係嗰日見住佢食女神隻狗啲屎都肯

勿相認

我都有份幫手食

靜啦

屌你老母今次真人真事！